唔小心派左帽點算好

原本同女朋友一齊緊，之後再同左另一個女仔一齊，一人一個解決方法

死咗去

認衰，道歉，唔好期待被原諒。

分一個比我

賤

雙飛

未食既分條俾我

切J 煲湯派街坊

自殺

無論結果係點都應該咁做？

無話應唔應該既，感情既野，睇你係個咩人。

不過做真小人好過做偽君子，你如果係帽咗人出去就唔好話自己幾專一啦咁解

但其實兩邊都未知對方嘅存在

其實成件事是咁的，我同女朋友一齊左一個月，但係冇公開，之後有第二條女開始互flirt，然後就默認咁一齊左，仲要公開埋，變左個兩頭唔到岸嘅關係，但覺得對兩邊都好唔公平，默算好

佢地唔知，你知啊嘛
所以都係個句，睇你係咩人，你覺得帽人對方唔知就得既，咁你可以唔講。

不過如果第時有咩事有人背叛你，你要記得你都背叛個人，你無資格講d咩。

記住要貫徹始終

樓豬個名應該有個 誠 字

屌你 咁你同第一條女開始咗就reject第二個啦 正一仆街仔

但係就係唔想咁繼續落去先唔知點好

係，我認，我係仆街

欲要成功，必先自宮

Ja ja林 中出 3p 換第三個

隱瞞 呃一世 唔知對佢黎講等於無發生過 就算他日分手都唔會多樣野唔開心